[扮工動物園] 返工等放工之星期四

今日無人開GE

☺

我想開但俾你開咗

原來有人開左
返過去傾啦......

肉球開左了

媽呀我好亂呀